女人真係好陰濕

相反男人素性爽直，話1就1，話0就0

陰濕妹好睇

睇左 女人真係好咸濕

你係1定0?

O